最新 將軍澳示威者堵塞貿業路 警方警告示威者停止違法行為

將軍澳區示威者堵塞貿業路
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

有示威者於寶琳站對出新都城的貿業路拆毀路邊鐵欄，設置路障，堵塞道路，而現時情況已嚴重影響區內交通，亦對緊急服務造成嚴重影響。

警方警告示威者盡快停止堵路等違法行為，示威者在表達自己訴求的同時亦需尊重其他市民的權利。

警方呼籲市民避免前往該區及留意最新交通情況。

完
2019年8月4日（星期日）
香港時間16時47分